唔著黑衫去機場有無得諗

其實機場真係我地王牌 如果我地唔著黑衫去塞爆機場 唔叫口號 淨係行黎行去 唔係示威 又無非法集結 純粹好多人 班狗無權趕我地走 但仍然有機會癱瘓機場 迫政府回應 有無得諗？

推

知唔知依家點先入到機場

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

冇用 要查證先入得

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

夠多人 塞死交通就得

發夢塞t1入口條行人路會點

如果好多人塞左條馬路同地鐵，個機場仲RUN唔RUN到？

一齊免費坐爆機鐵
全部人唔落車
有無得諗??

一齊用念力召喚黑色暴雨十號風球水龍捲
有冇得諗？

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

車

係外圍lo
機鐡
巴士
塞車

push